不懂撒嬌的女人

唐詩詠
常滿

連播幾日每日幾個鐘？

視后

cctvb仲敢播返呢套即係話畀人聽唐e個視后完全唔配

垃圾

套戲好睇都係睇宣宣同文龍

仲有游生

Saving

中尾段一齊返就唔好睇

一日六集

宣萱奴性

色誘左馬莊未?

睇緊第二集

屌那媽

馬拉松式播皆大歡喜仲好啦

預左睇唔晒

仲睇緊

好耐冇睇過tvb劇 又幾好睇🤔

睇埋呢集就

第一次間公司都幾神奇wor

佢阻撚住我睇皆大歡喜

知有呢套戲，今日先第一次睇，覺得好高質
主演全部carry到，係啲細既7味啲，故事有心思

公司呢D制度反映晒現實

除隻錶俾佢追住遊生做乜鳩

田蜜

睇到好想打賤han

幾點到幾

唔賤d邊有得吹奏

第一次做幾集既劇
每集都唱一次歌

最經典都係王浩信唔記得呢首歌原唱係盧冠廷，仲要果時未做視帝
果浸視帝氣魄已經側漏

我同戲入面個王浩信想法都係一樣

屌你老母 睇到一半唔撚播

盲俠根本唔夠呢套好 佢扮唔到盲

屌笑死 攞獎個陣話唔記得邊個

賤han好煩

結局mall姐同邊個一齊?

咁樣叫有戲？ 咁樣叫演技爆發？
我淨係聽到佢大聲讀對白
視后喎

香港老細扁幫下人上黎就係咁完全唔講道理

復合

大陸妹一下借百二萬去還債，真係搵鬼信

嬲屌裙

幾白滑

支那臭雞

譚凱琪

mall姐3 個女員工好正

其中一個女員工個樣真係好撚似水野朝陽

個Annie好撚垃圾
又要串又要無料

Signal岩岩扯左

一定要玩3p

老老豆豆
新年冇播星爺真係唔得囉

好似又係喎

陪着你嘔

臭雞走咗去 on99

就算睇多次都唔明條臭閪諗咩
初初又迫人同你結婚
到人地真係肯果時，又走左去

結婚同創業邊個話唔可以一齊做？
ON99

散了散了

如果～

譚凱琪個大露背

佢老豆幾廿歲都唔撚化
學人娶後生女

呢集好撚好笑

仲有生個大mo姐42年既細佬

兩條友係度無病呻吟

又睇

無得睇lu睇多陣要睇波

係咪結局了

屌奶星！

saving好慘 以為自己會等到 但事實係個女人已經轉身離開 立即可以去愛另一個 斷絕來往

點解cherry同saving唔一齊

個陣冇睇, 原來幾好睇..都叫貼近現實